3我屌你個老母臭化閪

續約客賤過地底泥

仲以為你想話佢收得唔好

啱啱屋企人續左個$158-80 24個月 3500+2000分鐘 5GB LTE 21mb+over 5GB不低於128kB好似幾抵

過左FUP慢撚到仆街

過左5GB之後咪,不斷128輪迴地獄,除非你平時用得好慳

1010 4 g 無限速90$

用緊

打去
同佢講你就約滿
想cut
叫佢搵cut機部門

佢會問多次你點解
你話續約d offer太差

又幾多幾多錢
又要簽兩年

佢會俾個好d既offer你
一年約都做到
再唔俾就cut

老老實實，間間都係咁上下

$78 5GB 21Mbps.......間間差唔多

3既無限全速各位點睇

無眼睇

有冇多啲料

More

企業湯IPHONE PLAN, 自己問SALES, 5張SIM 400$

企業plan....完

肯同你簽就ok 理尻你企唔企業

咁有無1張sim既企業plan?